[{"question": "https://www.zhihu.com/question/279033284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279033284/answer/404103121", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u670b\u53cb\u5708\u5237\u5c4f\u7684\u300a\u51cc\u6668\u4e09\u70b9\u4e0d\u56de\u5bb6\uff0c\u6210\u5e74\u4eba\u7684\u4e16\u754c\u662f\u4f60\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u5fc3\u9178\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274001514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274001514/answer/404685842", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u5927\u5b66\u751f\u6709\u591a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278556408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278556408/answer/404343685", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u8fdd\u53cd\u7269\u7406\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27356411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27356411/answer/404583853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62df\u6001\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/404947868", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59910597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59910597/answer/404259439", "content": "\n\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u900f\u652f\u4e86\u672a\u6765\u51e0\u5341\u5e74\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u8d2d\u4e70\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277288056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277288056/answer/405080679", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u4f60\u770b\u597d\u54ea\u652f\u7403\u961f\u593a\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271700677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271700677/answer/366091576", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u914d\u89d2\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u6216\u8005\u5fc3\u75bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54558482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54558482/answer/403394591", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u518d\u5f53\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268390237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268390237/answer/403012122", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u5230\u60ca\u8273\u7684\u5973\u6027\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648569/answer/404383792", "content": "\n\u4ece\u773c\u775b\u6216\u8005\u773c\u795e\u5c31\u80fd\u591f\u770b\u900f\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33060499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33060499/answer/402947172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6bd4\u8f83\u70e7\u8111\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/404776543", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278768302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278768302/answer/403462235", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 17-18 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u7687\u9a6c 3:1 \u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5b9e\u73b0\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u6b27\u51a0\u4e09\u8fde\u51a0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/400281815", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27669948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27669948/answer/404403368", "content": "\n\u4f60\u521a\u505a\u5f8b\u5e08\u7684\u524d\u51e0\u5e74\u6709\u591a\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279073875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279073875/answer/404748868", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e66\u4f1a\u628a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u521d\u5b66\u8005\u5f15\u4e0a\u300c\u6b67\u9014\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267730580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267730580/answer/404025683", "content": "\n\u97e9\u56fd\u679c\u852c\u8d35\uff0c\u53c8\u5e38\u5403\u6ce1\u9762\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u5f71\u54cd\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb9\u8c8c\u548c\u5065\u5eb7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276351428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276351428/answer/404281142", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5df2\u7ecf\u5784\u65ad\u4e16\u754c\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23763605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23763605/answer/404095182", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u7801\u519c\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276591262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276591262/answer/400121203", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u63a5\u76d8\u9ad8\u623f\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/400725680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273381339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273381339/answer/398066845", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u9634\u5f71\u7684\u4f5c\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277599918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277599918/answer/395002145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8b66\u5bdf\u300c\u6559\u79d1\u4e66\u7ea7\u6267\u6cd5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29596552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29596552/answer/396883958", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u7ebd\u7ea6\u751f\u6d3b\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20440247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20440247/answer/393961113", "content": "\n\u7535\u8111\u7279\u6548\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/394302148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394043184", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/389884292", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53613628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53613628/answer/378681011", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u8f7b\u677e\u3001\u52a0\u73ed\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/382339110", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/332221035", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/295311181", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/177775448", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435202/answer/404702092", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u65b9\u4fbf\u98df\u54c1\u6216\u5c0f\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47083797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47083797/answer/402972225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u7f3a\u7535\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38411883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38411883/answer/404513718", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278703616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278703616/answer/404381715", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u52a8\u6f2b\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274967755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274967755/answer/404908682", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u738b\u51e4\u96c5\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277858902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277858902/answer/404474252", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5954\u9a70\u5de5\u7a0b\u5e08\u4e4b\u5b50\u5728\u5317\u4eac\u9ed1\u98de\u65e0\u4eba\u673a\u4f24\u5bb3\u5a74\u513f\u540e\uff0c\u5bfb\u6c42\u516c\u53f8\u5e87\u62a4\uff0c\u62d2\u4e0d\u8d54\u507f\u548c\u9053\u6b49\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277993026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277993026/answer/399774830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85RNG\u593a\u51a0\u540e\uff0c\u5362\u672c\u4f1f\u4e0a\u5fae\u535a\u70ed\u641c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28950880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28950880/answer/404771890", "content": "\n\u6781\u5ea6\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u5185\u5fc3\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24708380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24708380/answer/403562108", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u54ea\u6015\u53ea\u4e3a\u4e86\u5403\u90fd\u503c\u5f97\u7279\u5730\u8dd1\u4e00\u8d9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336682/answer/404416506", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u5bb6\u81ea\u5236\u8349\u8393\u9171\uff0c\u6ca1\u6709\u8349\u8393\u5473\u513f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279001349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279001349/answer/404185937", "content": "\n\u868a\u5b50\u5982\u679c\u53ee\u4eba\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u4eba\u611f\u5230\u7619\u75d2\uff0c\u4e0d\u662f\u66f4\u6613\u751f\u5b58\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278579395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278579395/answer/401268372", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u4f60\u4eec\u533b\u751f\u5c31\u662f\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\uff01\uff01\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435202/answer/403604438", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u4ee4\u4eba\u611f\u52a8\u7684\u65b9\u4fbf\u98df\u54c1\u6216\u5c0f\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/403594641", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278860727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278860727/answer/403331606", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u5b58\u5728\u5bf9\u4e8e\u4e00\u822c\u751f\u6d3b\u8d44\u6e90\u7684\u7ba1\u5236\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/402238388", "content": "\n\u666e\u901a\u8001\u767e\u59d3\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276155963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276155963/answer/398272493", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e0d\u523030\u5929\u5c31\u9ad8\u8003\u7684\u9ad8\u4e09\u515a\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u62a2\u6551\u548c\u6ce8\u610f\u7684\u5730\u65b9\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/393137977", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277608318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277608318/answer/395476606", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u7684\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\u4f1a\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265486211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265486211/answer/393261640", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8bd7\u53e5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394125861", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/391508907", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/387725081", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275899367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275899367/answer/383646694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eca\u5e74\u7684\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u505c\u9881\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263892920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263892920/answer/326850119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u989c\u503c\u4e00\u822c\u7684\u5973\u751f\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u8ffd\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273837093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273837093/answer/386012863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u4f53\u73b0\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u6545\u4e8b/\u7247\u6bb5/\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24062940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24062940/answer/374011058", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u5feb\u6765\u4e86\uff0c\u8bda\u5fc3\u6c42\u4e00\u4e9b\u88c5\u903c\u7528\u7684\u8db3\u7403\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39717239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39717239/answer/212041242", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u641e\u7b11\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28950880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28950880/answer/404585156", "content": "\n\u6781\u5ea6\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u5185\u5fc3\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60473656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60473656/answer/403103952", "content": "\n\u897f\u65b9\u5c24\u5176\u662f\u7f8e\u56fd\u7684\u8d2a\u6c61\u8150\u8d25\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278100836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278100836/answer/404562845", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u540d\u4eba\u4eec\u572827\u5c81\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60473656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60473656/answer/402900299", "content": "\n\u897f\u65b9\u5c24\u5176\u662f\u7f8e\u56fd\u7684\u8d2a\u6c61\u8150\u8d25\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/404839603", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27766438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27766438/answer/404026262", "content": "\n\u5965\u8fd0\u4f1a\u5c04\u51fb\u5141\u4e0d\u5141\u8bb8\u72d9\u51fb\u624b\u53c2\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/404114559", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/403851060", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/403786333", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278100836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278100836/answer/403827727", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u540d\u4eba\u4eec\u572827\u5c81\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48252943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48252943/answer/404432957", "content": "\n\u7535\u5b50\u7ade\u6280\u53f2\u4e0a\u662f\u5426\u6709\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u4f0a\u65af\u5766\u5e03\u5c14\u5947\u8ff9\u7684\u60ca\u5929\u9006\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/403292923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278964923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278964923/answer/404483489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u7b49\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u7981\u64ad\u5f69\u8679\u516d\u53f7\uff1a\u56f4\u653b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28950880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28950880/answer/404821209", "content": "\n\u6781\u5ea6\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u5185\u5fc3\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/403993808", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/404358528", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48186303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48186303/answer/403682043", "content": "\n\u6570\u5b66\u601d\u7ef4\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u591a\u5927\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33453309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33453309/answer/404664608", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u7a7a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u53d8\u6210\u884c\u52a8\u4e0a\u7684\u5de8\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63452423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63452423/answer/403505279", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279073875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279073875/answer/404411376", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e66\u4f1a\u628a\u7ecf\u6d4e\u5b66\u521d\u5b66\u8005\u5f15\u4e0a\u300c\u6b67\u9014\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276033406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276033406/answer/395436664", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u5b9e\u5728\u8003\u4e0d\u4e0a\u6e05\u534e\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u8ddf\u6e05\u534e\u5f88\u50cf\u4f46\u662f\u5206\u8981\u7684\u4e0d\u9ad8\u7684\u5b66\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/404228198", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276351428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276351428/answer/403777999", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5df2\u7ecf\u5784\u65ad\u4e16\u754c\u7684\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/403950077", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20874441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20874441/answer/403552527", "content": "\n\u5982\u4f55\u5065\u5eb7\u6709\u6548\u5730\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277847154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277847154/answer/403526384", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u91cc\u9762\u6709\u7740\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u624d\u505a\u7684\u51fa\u6765\u7684\u64cd\u4f5c\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271027660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271027660/answer/403728058", "content": "\n\u5766\u7387\u5730\u8bb2\uff0c\u7f57\u6c38\u6d69\u771f\u7684\u61c2\u4ea7\u54c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/403652239", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34721877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34721877/answer/403267908", "content": "\n\u5728\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/403406686", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/403154653", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67669270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67669270/answer/391912029", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u662f\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u611a\u8822\u800c\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19984417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19984417/answer/402749549", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u597d\u5403\u7684\u9ebb\u5a46\u8c46\u8150\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/402605963", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276258502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276258502/answer/397825672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u88ab\u79f0\u4e3a\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u6559\u80b2\u57fa\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44109668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44109668/answer/400303208", "content": "\n\u62cd\u7167\u7684\u65f6\u5019\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u6446\u52a8\u4f5c\uff0c\u624d\u4e0d\u81f3\u4e8e\u663e\u5f97\u50f5\u786c\uff0c\u62cd\u51fa\u597d\u770b\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/398600221", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350161/answer/392327448", "content": "\n\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u5426\u536b\u751f\uff1f\n"}]